[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (5)

布倫瑞克[-0.5/-1] !!!
阿積士[-0.5/-1] !!
辛尼特[0/-0.5] !! /讓和 /0112
競賽會[0/-0.5] !
帕丘卡[-0.5/-1] !!!!!

貧巴

維拉角大 有無同路

買咩好？

鳩買冇痛苦

新手未買過 買咩好

真係要block

lm

新人留名

Lm

7點買左2x1 主fg

有冇同好

俄仔半大

半主

維拉

客隊嬴過疤唔敢買主讓一球

維拉2.5s
俄超上盤
拉素(-0.5/-1)

睇好和主

貧巴開po要正評

維拉半大
俄假大

刷角啦仆街

重新出發

寶利😘

跟

Poli

二寶個堆轉哂過黎未

維拉搭拉素 上盤日

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤拋

I am 二寶

上水啦咩

poli

0-1

whoisyourdaddy

0-1 維拉屌你老母

俄假都快手入波

掛住我

Yes 叫左好耐春

入3粒先有錢收
痴撚線又打假

輸波就刷角啦

半場cup

屌牙，我個主fg

整個讓球盤。引尻人反底大抄

你都過黎

買拉素定屈仔好

比人用撚左個Meliodas

所以用mediiodas 個l用大楷i算

維拉入兩粒收工

今晚陪下你

還我血汁錢先

維他俄仔半大2x1 快上

俄假 快手入波 要入波show

1:0 森馬拉

客球球都中柱再落自己球員腳下

屌咩 中一場唔中一場

屌你咩黃潛

真仆街一場讓一球，一場讓半一。。半一反而屌打入左

我用呢個apps 留一言就要登入一次

半大2x1 快啲上

Lm again

潛艇

莫b 100可否上10k

Why

支持miki雞

神父回歸第一天
布撚 讓半一
亨克 入球大
阿妓 10.5細
聖伊天 受讓

我岩岩尾場買左雷神p

俄仔俾多球

on9後防

為左u 留一次言登入一次
Btw 1930全大

0:2 88

又輸頭關 打撚完假波未阿

黃潛又打假

0-2 西甲blacklisted

有兩場喎
我揀左荷甲

我都得返100上唔到去

我屌你老母維拉

0:2

好假

一齊啦咁

Del app試過啦

個後防勁撚假 揹身位有冇咁柒

維拉反cup我扮狗叫阿
廢隊仲要作客 你老母比人入兩粒

兩場都好野

輸多球就比力刷啦

我法國而家又唔洗登入

是咪可以2X1

我都輸尾場 有場差高利多中4連收4千幾屌

廢撚到呢

荷甲大

Allin

俄假快手比多兩球

我屌你啦 開到我抄維拉1000次啦

黃潛好笑

跟poli

黃潛求走盤

買左維拉既 我jump先

我買小小反cup支持

想俾個叻自己。馬仔輸左5k。。
入埋個2k追數一allin就輸到0：2

Poli 要咩

我跟寶寶

寶寶要了 不了

做咩話我

玩牛熊都冇咁嬲

輸兩粒反cup得5.8

想pm點先pm到

維拉廢到咁反cup得5.8

角大已死

艾拉維斯專贏強隊

入左8.5細

作客打巴塞屌贏一甩
勁撚過年青人

撚樣維拉

直屌埋半大了

追和啦

8

會唔會最後開半大唔開全大

俄假紅完秒開大好無先

Poli幾時收我為徒

愛你呀貧巴

沒錢了 買晒

通常都係半0

再試
史篤城下盤
阿積士上盤 （讓和）

我都等緊...

全？

黃潛半場追和先啦

我成日都要半場打電話

維拉入未屌你老味

貧依期做咩縮哂注

維拉快啲比人屌多燈

大注炒咗國民偶像會同埋川崎

靠你了ching
我想然錢

一買細 就三連

拉素半大已死😭😭😭

史篤城

5c

維拉俾多粒
拉素半大

個日我都想買
訓著左買唔到

2分鐘4角 你老尾會唔會假左小小

入波啦屌你

轉左lihkg之後無贏過

6

永遠跟隨你

維拉反cup 6倍

黃潛辣殺

差d豬3球

拉素快入

無眼睇
垃圾維拉

7c

黃潛降班啦屌你

9.5細
已jump

半場刷埋去啦

係咪假波？

半七全幾呢

亨克
聖保羅
法林明高
帕丘卡

屈福特有冇人同路

巴勒莫

半場7c

史城

屌拿星俄佬入多粒啦 穩陣開大

一日未達陣都唔可以鬆懈

重演比錫達斯事件啦西波

黃潛試下反cup

荷甲又假波

半場無2粒jump定先

請不必驚慌

1860 good

買左鹿特大波

拉素唔應該買大...

主比人禁屌

半7全9 ok？

屈定史

就死 唔好半0全3呀屌

Goallllllll

柏林聯大波

快少少

0:1拉素

快入

8c

拉素

仆街啦，入波未呀？

德乙有乜水

莫9買大小好撚燈

乜都矛買

寶寶不給力

講都燈左

等緊維拉入波...

ok

沙基利禁住屌

玩下 5好嬲me

維拉比多6c
俄假大未

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
紐倫堡

鳩刷角

Good

史篤城入未

D錢不還了

之前個幾千個post已經成為歷史

子能

又要半場打電話

kayan場角細而家開左波，如果我無計錯

62" 0:2

洛達

仲估你唔到
死仔包

洛達1:0

點撚樣阿 係咁開下盤
d上盤食撚哂屎

貧巴布倫瑞克有信心？

Euro Tipster:
德國甲組聯賽 哈化柏林[-0.5/-1] (截止時間:28/11 00:30)

Italy Tipster:
意大利甲組聯賽 熱拿亞 半場和 (截止時間:27/11 22:00)
岩就買

不要

維拉 屌你老母 入未

維拉屌你

你有買啦

大家贏多啲

哈哈 屌你老母

有

布倫瑞克 半大全大

有呀
不過單頭

allin jor

唔想玩大串了
叫咁多好辛苦

維拉又停c
俄佬又凍到入唔到波 點賭呀

維拉辣殺

沙b 入波未

gun

係

今場我既

屈仔 做咩啊

0:1 史

史篤1:0

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯

Goalllll stoke

史篤城1:0

玩下單頭算了

注碼點分配

🍻

無呀是但買算
要半搏全個啲都唔買
剩係買信心注/2串1
旺就推上去算

加油呀俄佬比多粒啦 炒鳩佢老母啦

貧巴 求你指示我

你老母咩維拉 唔入比人入啦

按b買乜

Roda jc2-0
入爆佢

出咗啦

屌拿星入未呀俄佬差粒呀

0-2 洛達

森馬拉就食高水全格
維拉讓一球就俾人爆個冷客勝

唉灰撚到

布倫入未

傻豹追和好嗎

有錢買盤

維拉唔係半2全2哇

......

卡斯角大

維拉利爾係咪真係咁廢 半二全二
買撚左大呀

999

布倫瑞克1-0
繼續入

1-0

我覺得會1-1半場

貧b

鹿仔入波未

全場就3-1

洛達快入

單邊12c

🚬

有無巴打睇緊傻豹拉素，主隊有機追和嗎

嘩 場西甲頂到兩球完場
西甲2.5s
俄超上盤
拉素（-0.5/-1）

搞掂 大波cashed
入多球更好

Poli 俾全格？

你想可以

我想

屌 13角

荷甲大波波

烏甸尼斯大
阿特蘭特大
點睇

我都想

鹿特丹反cup pls

大左

有莫b無窮人

布倫俾多球

跟你學野姐

莫b大細一向⋯

荷甲主隊

Lazio no goal

布撚比多粒我 我想買930

記住那拉素nogoal的教訓

布倫半大告急

巴勒莫追和我係高登貼bam圖自爆

2寶支竹

Time to goal 1860

堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花
水原平手 or +1
第一隊入球櫻花
阿積士上盤

吾好。。。

when

聖伊天
阿積士
阿特蘭大

Goal

全格done

快啦1860

反cup阿鹿特丹

Yes

寶寶先係主謀

仲有莫👶🏻

試下俾多球啦

屌你又玩野

好似無高登果邊咁旺

不玩半場了

半大豬

點解仲要理高登

寶利

屌咩卡斯得兩c

上線啦～

沙士菲

全大補返得唔得

鹿特丹俾多粒pls

等你下場了

mark低

荷甲似絕殺

細波日

有盤咩

冇衝突嫁

兄弟 你係邊個

好彩無俾寶寶陰到買拉素大

屌 數完角派錢未

不了

拉素9角

9c

屎城大波未

😆😆😆😝😝😽😽💰💰

8.5 b. 9.5 s

禁住屌

who are you

唔入有撚用

跟左

你的師弟😁🙄

等an機出左呢到更多人

直屌客

岩岩艾拉維斯角球啲錢你地收到未 馬會走數

奧斯坦德 細

wt9

依位ching咁勇

幾過癮 有emjoi😚🤔

Stoke no goal

Gun

追和la dllm辛凸

有無人要ajax?

半格波

Ajax

Gun了

24係呢面就用emojis
個面就用

練心臟

貧巴出左

Soslow係24

No

笑死 維拉半2全2

阿狗

🙄🤔經濟學霸

差啲中你伏
又話1930兩場都好

史篤城入多2粒pls

今晚跟你算了

撿咁多派未

唔想賭

但為左生活

數完角未？All in左唔派無錢賭

哈哈 一定要賭

日本盃輸左條Q 仲有3寶😭😭☃

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大

經濟學家==🔪

追po睇到話24 我都懷疑緊

AJAX 入未

😏🌚🌚

😞😞😞

🤔

不了🤔

😾😾買5買阿仙奴

Poli克羅or亞特好啲

買大啦

大佬

買🌚😎

神父回歸第一天
布撚 讓半一
亨克 入球大
阿妓 10.5細
聖伊天 受讓
祖 半和
馬體會 1/1.5 細

馬海倫

德乙入未

好想買烏甸尼斯
有無人比到意見

馬海倫啪啪啪

克羅不了

好像好多人過左來🙀👀

👅👅👅

你邊位

入吧

奧書爾

直屌對家

跟左kayan史篤城角細

屈福特
入一粒追個和黎睇下啦

堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花
水原平手 or +1
第一隊入球櫻花
阿積士上盤
急流

其他睇唔啱，聽朝再算 祝贏

要入兩粒瞬間反cup都冇所謂㗎

學咩人入波呀

咁我唔要 唔該貧巴

曼聯盤穩？

亞特 大
烏甸 大？

6.5細 表示好緊張

布倫2-0

布倫2-0
One more

都係果句
Poli俾多球？

跟左兩次中哂

AJAX 唔入比人入

辛特候快手入2球

又得姐

阿特蘭大貢撚勁

譚凱期好x正

陳柏宇好好J

買左了

屈仔 10.5s cashed thx kayan

辛特走盤當贏

我買入球大

KAYAN有過到黎咩

阿爾克馬3:0

奧斯睇黎中伏

想知

派我

1860 cashed

2-1

頂

咁主隊反cup 幫到你幫到我

thx

我奧斯中伏

凱沙同布倫開晒上盤我抄凱沙50次

🙄

我skip左

希望meli子唔好死

莫B下場買咩，跟左屎毒

開半2全2俾你

AJAX 係唔係踢波

屌祖記係唔撚係踢波

歐聯後

祖😌😌🤔

熱狗cashed

強隊都不愛刷角
因為強隊知道，刷角不能入球
與其刷角，不如入球
所以。我的選擇是祖雲達斯9.5角細

陪完女朋友 發覺幾掛住前度

試水
維拉2.5s
拉素 (-0.5/-1)
俄超上盤
祖記上盤
Atlanta (0/-0.5)
聖伊天(0/+ 0.5)
啊仙奴3/3.5大
04 2.5大

蛆狗

祖輸一球先😨

辣殺

輸死我了

開左波了

講黎聽下

下盤夠未阿屌你老母

辛特候追和好嗎

點睇飛燕諾/尼斯

2:0

熱拿亞2:0

蛆

打撚完假波未

係咪錦撚假

凱沙why唔入波

買左祖記係咪jump得

忘記了買波

唉

阿特goal

有無可能2:3

你有沒有買

貧巴點睇尼斯

也是忘了

又一場維拉翻版

不買

想買so超

不要不要假設我知道

尢文圖斯再刷角就斷一條JER

蛆反cup有4.9 憑乜野阿

巧

祖記贏4.75倍

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細

博洛尼亞

憑咩？邊有咁易cup 3球

Me skip

好勁 我叫蟲蟲 想跟你搵食

原來開左波

不敗 5050

唉 買左-1客

唉唔識買

半一唔想買

新手唔識賭，唔好玩我 😭😭😭😢

寶寶有冇興趣ajax1.5

有小小

0-1性衣天

咁再諗下先

阿仙奴1:0

1:0

你去我去

巴神傷左

屌咩 on9 般茅

傷4場

有好多想買

一齊去 ok?

3:0

牙joe🤔🤔 3-0

祖0:3,痴撚線

3-0

祖3:0

見到垃圾蛆就飛

等埋大佬

1 接納

7119 入球大細 星期日 14
海倫芬(主) 對 阿積士(客)
入球大細
大[1.5]@1.84

$

祖記想點

屌你老母垃圾蛆狗

All in 左

阿仙奴😆🤑🤑

昂熱性e天 1more plz

屌垃圾 以後唔買佢

祖記邊個台

對家

祖記好撚假呀

🤓🤓

維拉假過祖記啦

12m

卡利12m

屌 垃圾祖

Missed -.-

☹️️

搬泥12m

妓1:1

04讓咁多失波先

😾😭

阿即入未

真係24黎

T.T

性e天

04 0:1

祖記真係笑死人

屌好日唔買蛆，一買三十幾分鐘輸到3粒

祖記咩事 比人入左3粒

讓人既都輸哂

祖記反cup 頭十 500

Poli頂埋佢ok?

🤑🤑🤑🤑

l m

入波未呀 蛆狗

妓求你停c間

Me

我

04 半大 快手比多粒

好想買so超

LM

搬泥又諗住單邊幾角

頂唔到了
客廢過學界

屌

有無巴打買左阿狗上盤

經濟學家

Ajax入未

學渣

維拉利爾 角仲未派

Aj 好on9

幾角應該

等半一

柏宇

今季唔買AJAX既賽事

Aj比角未 佢分分鐘輸埋

尼斯 大

不了，不了

維拉 屈福特 祖 森多 連輸四口

阿狗半主

買左14.5細 仲未派

Calling

04唔入比人入啦

同病相憐 我多左拉素補血

好垃圾

70分鐘入

阿即快入

阿狗出基佬啦

妓角細jump

屍都收唔返

Ajax goal

屌西啦

跟咗

0-1 ajax

One more baby

陣間買咩好🤔🕵🏻

AJAX 開到大, 之後場場買

真係70分鐘入

跟左咩

屌山狗咁都唔入

可以既話 俾埋全格我得唔得

細波

對不起

奧斯細

Ok

打左電話

Sorry Bro!!!!!!!!!!!

Cls...

出多幾場當無數

Ajax得半格

啱呀ching 跟係自願的

why要講對5住

04miss 12碼

5是掛🐣🐣

Poilpoil不要嬲

04反cup未 屌你全家

下體-1買唔買得過

傻啦

馬體角大

希望82分前入

試下馬體會2.5細先

82分鐘 ajax no goal仲有1.72

阿妓垃圾

Polipoli仲出唔出水

祖記反cup未

可能12點

呢幾日買既半一上盤得摩納哥開到全格

好

已all in馬體角大

馬體 細

⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️

主其他

奧斯勁定亨克廢

6:0

馬體1角

昂熱8.5goallll

求你入

Ajax唔入想跟都無了

馬海倫追和，少少地抽一個派200蚊

打唔通

Ajax 半格cashed 定

派未

-.-

派我please

又輸了

莫b唔派邊有錢賭

今日賭十場贏1場

04半大收錢
祖記 第4粒

起緊g

Me too

認真啲

墜緊g

未試過連續2日贏

輸到得番50蚊

琴日十中9

輸撚哂了

祖係咪想逼撚死我

垃圾祖

妓goal!!!!!

意甲揀晒啲細波

禾仔奧燒

全年重心 祖記9.5角大 已買1萬

垃圾祖記 屌 過關淨你

奴

垃圾般茅

12m 奧沙

阿特

祖記生性啲未

Atlanta 2:0
Arsenal 2:1

⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️有福了

試料
史篤城下盤
阿積士士盤 （讓和）
辛尼特fg

fake

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓

尼斯盤點睇

聖伊天 goal !!!!
Cup 2:1

熱拿亞封乜

屌封咩盤呀狗會

烏德角大

寶寶辛尼特如何

買咗茅夫 達斯 但串咗祖狗... 我真的受傷了

可以去馬

祖goalll

蛆 goal

修仔定尼斯好呢..

狀況 注項已被接納
投注類別 半場主客和
細節
星期日 28 烏德勒支(主) 對 飛燕諾(客)
客 @ 2.55
趕得切

哈化柏林

五關淨係輸蛆 真係心痛死

編號
7873
狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期日 20 博洛尼亞(主) 對 阿特蘭大(客)
客 [0/-0.5] @ 2.09

Gel定先

阿仙奴果場入多球

神父回歸第一天
布撚 讓半一
亨克 入球大
聖伊天 受讓
祖 半和
阿妓 10.5細
馬體會 1/1.5 細

烏德1:0

一分鐘就輸左，屌

[quote][quote]試水
維拉2.5s
拉素 (-0.5/-1)
俄超上盤
祖記上盤
Atlanta (0/-0.5)
聖伊天(0/+ 0.5)
啊仙奴3/3.5大
04 2.5大

on9 1:1 nba

般茅咁都唔入

咁快gel定阿

烏德 1:1 NBA

飛燕諾

中
巴菜3.5大

0:1馬體

飛燕諾比半客我啦屌

0:2 下體

下體1分鐘2球

神父回歸第一天
布撚 讓半一
亨克 入球大
聖伊天 受讓
祖 半和
阿妓 10.5細
馬體會 1/1.5 細

收得皮

得番50蚊

感動既係些仔又半大了

阿仙奴3.5b

條串差曼聯入球大 補唔補細好

辛尼特和味濃

屌你老味咁多nba
我買果陣又無

完未啊 屌你祖記 9c完？？

Polo
之前做cd rom都有跟你
不過試下企出黎試水咋

叔

連開6場半大 3串1差條尼斯半大 斷味濃

有無聖水

Zenit how see

似和

試水
維拉2.5s
拉素 (-0.5/-1)
俄超上盤
祖記上盤
Atlanta (0/-0.5)
聖伊天(0/+ 0.5)
啊仙奴3/3.5大
04 2.5大
尼斯 （-0.5/-1）

See 到野了

河床w

小保加和

嘻

Good good d

辛。大 跟

r4阿甲之神

我不買

Buy jo尼c

輸左就早啲訓了

馬體3.5細可否all in

跟晒😘

其實有好多都岩但掛住打波沒買 搞到買左其他

買左愛記先見到

好彩未買🤗

Is wombo combo

訓🤓
醒收錢🤗

Weak 🤕

阿3-1

Goooooal
😆😆💰😚

聽日冇綠字貼你上黎

車狗

咁多野講貼埋你

。。。

多毛毛9.5b

跟R4好過跟莫b

京京😰

跟Poli...

Agger

真

禾巧仁🤗

04 比多2角

下線啦～

曼聯全大？

04贏一球不如輸埋佢

19000 有冇水

試料
史篤城下盤
阿積士士盤 （讓和）
辛尼特fg
哈化柏林[-0.5/-1]

哈化定修咸好呢🤔

走啦

04 連角好波 9.5秒收

買角大開大波 開大波開角大 唔識玩了 jump

屌 山狗罵爆我個細

我上幾個月長追辛尼特大波

唔搞了

尼斯1:0 比多粒黎

04比多球啦

辛尼特半大可以嗎

04比多粒黎

維拉果場想點呀 12定13呀 仲唔派彩

04 goal

哈化8.5細
曼半大

尼斯 飛燕諾 比多粒黎

尼斯goal 1:0

尼斯請你保持正氣

馬體會-3c

尼斯比多粒黎！！波啊！

尼斯比多幾球來

有冇人話我知維拉 12定13角

球探話13c
仲未派彩

重心

李城 大
修咸頓 大

04 11.5角細頂到我差啲心臟病發

買了修

寶寶有無心水比黎

重心

李城 大
修咸頓 大
曼聯 細

最後200了

飛燕諾半客開得未

有冇人睇好曼下盤

有 但沒錢買

Hi

避晒英超

下體會停c

哲哥

心水推介
馬體會 無入球 信我者得永生

Jump

飛燕角大？

柏林 大
輸左就收嗲了

叫我盧仔ok了

哈哈 你個名
我都想🙍🏽🙍🏽🙍🏽

第二位盧蛇

正氣些仔

勁牙

盧蛇黎

哈化 愛華頓

真名上高燈

最後一注？
標準列治 大點睇？

獌半主

聖人上盤點睇？

好西的 我會skip

不能不大了

鴨仔追返兩粒得唔得

講到咁嚴重我跟了

收皮個收

留意返 個名只不過係我聰明智慧既掩飾
實際上我一啲都唔柒

哈化柏林 (-0.5/-1)

修快撚到

修仔

修仔goal

修1-0

曼0-1

今日英超咩事

獌

秒goal

西咸goal

皇者獌

Goalllll

半場反cup啦屌你老母

食個m先

好彩避哂 西到。。

毒男近況好嗎？

點睇我蟲蟲

又腥又臭都食😨

月巴係雞
肥g牙係公廁

曼 頂實
修 goal goal goal

辣殺獌

尼斯可唔可以開大

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球

小注搏下西咸ng先

幾好 起左大機 而家慢慢mut

冇月巴又失分😭

即場 曼聯3.5/4細

笑下啦屌

菜肉魚：伊巴謙

毒男中六仔

唉 冇買西咸

買撚左49000半細
仆街獌狗累人累己

月巴換雞巴走啦👍🏻

西咸帶球入埸

Support 😍

中左六仔？

下體會-1c

咁佢派左未

我曼ng1.19 入硬？

其實真係差唔多入硬

試水
維拉2.5s
拉素 (-0.5/-1)
俄超上盤
祖記上盤
Atlanta (0/-0.5)
聖伊天(0/+ 0.5)
啊仙奴3/3.5大
04 2.5大O:-）
尼斯（-0.5/-1）
哈化柏林（-0.5/-1）
曼聯即場3.5/4細

曼9.5？

有冇人夜D果場要皇蘇同巴黎

馬體會-1c

可以試埋哈化柏林 2.5細

試料
史篤城下盤
阿積士士盤 （讓和）
辛尼特fg
辛尼特 和
哈化柏林［-0.5/-1］
賓菲加 雙

唔敢要疤對家wo

維拉派左啦13角

我獌

伊巴

無買系列
我曼半大
哈化8.5細

曼1:1

馬體會又半二全二屌你老母

0c

哈化入未

刷角la屌

屌你馬體會場場淨勝兩球

半二全二死全家

有莫B同比卡超加持咁樣穩了

黃潛9先要

莫b好勁

莫b真人好靚仔好大隻

西甲成堆賤種波

講野好磁性

叫都無得叫

成個人好man

唉哈化柏林 我屌你老母

哈化

普巴做乜

成撚日半2全2

奧沙辛拿連追兩球收馬體會皮啦

摩老

咩球證黎呀屌

米米寶寶之前叫咩

多1角

我要贏大錢

屌你老母奧沙辛拿射七次冇一次中

即刻cash

11c

其實係咪真係無人信

黎多個

哈哈 好名

365啲數據

做乜9 3:0

嘻 馬體會成日90分鐘入波

哈一講即3:0 真係沖出黎柒

。。。咁都絕殺細波